美國撐警藍絲在kenosha用AR15槍擊兩名示威者後比警方放行！！！！！

癲

咪已經拉咗兼告一級謀殺罪囉

此po已 完

左媒9UP FAKE NEWS又一大作

真相

應該沒事既
自衛反擊

樓主點睇黑聖人Jacob Blake
持刀拒捕？ 係警察使用taser gun 無效下拔槍擊倒？

Source ?

部份被網民及媒體認出曾施襲人士，當中有人因畏罪而潛逃外地，亦有人仍大模斯樣在港生活，警方「嚴正執法」，在這批白衣人面前猶如笑話。眾多在逃人士中，最著名的施襲者包括人稱「西瓜佬」的前小牛農莊負責人陳志祥，經營有機農莊的他於7.21前不時接受傳媒訪問，介紹其農莊內的有機農作物。7.21當晚，身穿粉紅色襯衣陳手執藤條，先在西鐵站內襲擊正在直播的立場新聞前記者何桂藍，及後更衝上月台，在車廂內大肆向乘客施襲。據知，他在元朗土生土長，有黑幫背景，7.21後去向未明，有指他已潛逃泰國。

自衛唔報都算 仲要比左膠調轉黎講話謀殺

美國左膠spin到佢仲喺外面自由緊

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

美國版藍絲back the blue
唔明有咩問題

事實上佢真係拎著槍喺街行無啦啦比人襲擊

比佢射中果個自己都渣住支glock

Source 你老母咩
Google Kyle R 已經出 result 啦

WIS DOJ出左report
條撚樣架車入面有刀
左膠入黎講兩句
樓主如獲至寶

啲黑人真係好大隻+on9，比人電幾野都拒捕
He deserve it
但係我覺得警察見到佢half naked
確認到佢冇槍就冇必要開槍

雖然 jacob blake 係拒捕，但被射一刻無武器係身，仲要係後面被警察連開幾槍引致殘廢，個幾槍基本上係唔需要開

沒錯

警黑合作

拉

即場冇拉
事後拉

721班人事後拉話告暴動你點睇

可能個通緝令囉，睇個奇連伊士活片多

佢係成班人跨州咁去踩場
全部揸槍

屌我都忍咗好耐
點解連登咁撚針住BLM
似撚足班中國人/ 藍絲narrative
拎住一兩條片就覺得全部唔支持trump = 左膠咁

笑死

呢啲post 證明好多弱智睇完標題就回

你試下有一日話#freehongkong
然後比人屌 喂你仲乜唔叫#freetheworld
你係咪覺得只係得香港需要自由
你會覺得條友on99

然後連登: black lives matter --> white lives don't matter

Reddit twitter 幫手fact-check

咁好眼 睇左幾次都睇唔到支glock

大豆侵玩完

拎美國同垃圾港共比

美國警唔敢強硬介入,因為個個都有槍

美國玩RIOT真係恐怖過香港好多, 個個都揸住支槍

事後隔咗幾耐啊

好多連登仔好單純咁成日擔心trump續任唔到會搞鳩香港呀嘛
同埋唔係反BLM，係反有班偽善撑blm嘅左膠，例如LBJ
香港人梗係支持ALM

兒登仔籃絲上身

想問唔支持BLM有咩問題

有段係條友行開左大叫果陣cam man跑埋去
隻右手冇左成忽都仲渣住支glock

Free HK 後面有五大訴求
BLM 後面有乜具體訴求
一味平權平權?點平?
五大訴求好清楚,半個香港都知
唔係唔想支持BLM, 但你都要比具體野我了解呀

Kyle Rittenhouse pre-shooting interview: Explains he was there to help protect local businesses. Even brought a medical kit to help anyone injured by the rioters.

滑板對步槍

天下烏鴉一樣黑

所以點解外星人/神要限制人類既智慧同壽命

咁都有得比
又偷換概念

呢個一條友一日梗係捉到
仲要真正告謀殺罪
按比例班鄉黑應該一年內都捉哂
真正入到罪得個小貓34隻

blocked

撐警藍絲被正義黑人追打

拉啦屌你老母弱智仔樓主
美國撐警 = 藍絲??????????????

兩件事嚟喎大哥
你唔係全世界都比極權壓迫
你話free白俄都講得通
乜撚嘢free the world
意思即係無拿拿全世界解散政府?

BLM係黑人嘅性命都攸關
而家講緊人嘅性命
你追求嘅係所有人種平等
咁All lives matter有咩問題

支持trump 冇問題
咪直接講"我唔鐘意中國, 我相信侵會強硬個拜登"
但係唔需要踩民主黨/ BLM/ 或者其他人

lebron james 就全世界都一齊屌
我覺得個切入點唔係"佢冇為香港發聲"
因為唔出聲係佢既權利
但佢唔應該係香港人爭取民主自由個陣黎踩多腳

所以我先覺得
香港人就算支持trump 都好, 都唔應該對BLM 專登咁踩

你用的士狗同佢比囉？

而721事後都無拉

唔會，好多手足支援白羅加泰

如果今日即時捉哂所有白衣人同何妖我都收貨，做撚左未呀？

Molotov個個係流，最多係硬物
但呢張相個角度冇影到，後面有個人搵手槍指住佢
佢反而受槍傷送院冇死，但呢個用滑板打佢嘅就死左

暫時好似係咁

ps 死左人循例都係要告返一謀
至於係咪self-defense就留返同官解釋
唔到popo話事

BASED KID

唔支持冇問題
恥笑柒事都冇問題
都拎住一兩條片就講到唔投trump = commies
or BLM = antifa = 暴徒咁
就唔知做乜9

再講 BLM 個root cause 其實冇乜問題(若果你相信美國仲有systematic racism)

acab

收你老母貨咩，班3萬隻狗佢地先係主謀，同埋做咁多仆街野死十次都唔撚夠呀

BLM都有槍

其實邊有人踩blm，啲人係踩平時唔理香港警暴個班仆街係到撐blm偽善，尤其班香港偽人

最少都應該話支持BLM個root cause (against systematic racism)
正如唔熟香港既人都會話支持root cause

我指緊既係美國右派(同埋連登)好鐘意拎住個口號黎屌
見你話black lives matter
就話你覺得asian lives don't matter
所以我拎free hk 黎講

因為好多人佢地嘅本質同佢地口講嘅「小粉紅」／「藍絲」係一樣

佢地只係moral lucky企啱邊
因為香港俾人打壓，自己利益／人權受損先企出嚟
並唔係為公義企出嚟

如果係嘅西藏獨立個陣就已經同陳巧文企咗出嚟

所以係佢地先可以講「無一個支那人係無辜」
係佢地眼中黑人係點跟本唔重要
Trump反中所以係自己人
Trump做咩都係啱
反Trump就係敵人 （唔好講反，批評下都係）

一日一單放火打人殺人批鬥，仲要主流媒體不斷刪

trump twitter樓下比班人屌到仆街
幫手share plz

block 咪block
條友係係差佬面前開槍 + turn himself to cops
同埋有人大聲話佢射咗人
咁都放得走係咩玩法

你講既野好似一個身份

原來真係有武器

個個post都黑鬼n-word咁屌喎

睇香港以外嘅事 都仲係以黃藍之分？
唉 無眼睇

希望樓主淨係係連登柒好 唔好係其他地方咁講
實俾人笑死

呢個動機不明 善用不推文回覆

佢根本係咁既目的

本身已經平撚哂權幾十年啦
投票權,教育權全部平權哂,黑人比起白人只有著數而無不利
咁黑人本身垃圾好食懶飛鍾意18歲中出即飛個個單親
自己收入低過白人犯罪類高過白人怨得邊個?
成單BLM根本就係班垃圾劣等黑人唔抵得白人優秀過自己跟住出黎搞事

開咁多槍係非必要

合理自衛成立

樓豬唔pin 正垃圾

你咪已經答咗
所有國家都應該有民主
香港都應該要有民主
我唔需要個民主有幾好
只係要求睇齊歐美

一個post 釣哂啲左膠出黎
人地持槍保護社區
本質上同香港人721反擊鄉黑，中大理大保衛戰冇分別
一見到AR-15就起撚哂鋼

BLM唔等於antifa
但antifa=commies同埋入面的確混入咗好多antifa嘅人

同埋好多嘢唔係叫柒事
陳芷晴嗰啲就叫柒
成班黑人要求白人讓出佢哋間屋同開槍射殺異見者呢啲叫暴行

真係good time creates weak men
唔怪得美國咁撚多垃圾左膠,真係太平得太耐

狗: 告緊啦

國際線廣傳：被射傷黑人Jacob Blake 承認當時佢係持刀

咪就係美國黑警玩法
但請你唔好用721黎比 好撚肉酸

用黃藍嚟分美國on9

你估下中國人/ 藍絲group 入面講香港示威係傳咩相

我rep黎 不過我覺得呢個場景有反省意義

會員編號 91397 勃朗特 係公關打手

美國左膠邏輯：AR-15好大枝，子彈好大粒好危險

姐係手槍同刀唔會打死人

咩身份

佢twitter日日都有人屌架啦

嬲撚到仆街
點解可以咁撚垃圾
好彩美國76%白人13.4%黑人
調番轉既話
中國輕鬆6個月內插枝五星紅旗係白宮上面

兩邊都成日將香港情況代入美國
唔支持BLM=藍屍
支持BLM=黃屍

所以 一件事唔好只睇一面

呢單野美媒同cctvb之流都如獲至寶咁款
前排黑人行刑式槍殺白人細佬無撚報過，迫左個"# Say his name"出黎

跨州去保衛家園?

左膠又唔講下前因後果 不過就算係self defense應該都比人入硬

收貨唔等於原諒，你咁激動做咩？

ok sor
比較類似係黑社會打完人之後警察護送離開

好難講 個黑人有武器 係合理自衛

yes, it is a false analogy
睇漏左兩個政體有咩分別
如果香港係民主政體的話
邊個會想掉戲遊蛋玩香城online

咁點會係free the world啊老細

就好似有班手足追打一個藍絲, 之後個藍絲攞刀斬人, 話係自衛、保家衛族 我地都會覺得個藍絲錯la 阿Kyle明顯過火, 幫唔落

不過美國警方已經捉咗佢, 可以見到美國警察同香港黑警有幾大分別, 公私分明

玩乜撚嘢完呀Wisconsin係共和黨地盤

點解美國啲媒體可以咁撚癲?
真心唔明
明明白人先係美國主體民族...

We Stand for Law and Order

就算輸 都係武肺處理不善係主因
呢d美國警暴16年就無咩？票源無變過

依家Black Lives Matter班友 係話美國systematically racist. 但實情美國邊有? 就算係Systematically racist 都係 against Asian 而唔係黑人. 完

左派控制好多主流媒體 講到底都係利益作怪
利用黑人

留名睇佢俾人話警黑合作 做戲扮哂野

Pin啦仆街

香港係直接當睇唔到

成班黑人廢西好食懶飛中出即飛搞到成堆單親問題兒童
自己犯罪類最高收入最低原因就係自己班黑人又懶又廢
然後因為自己廢收入低就出黎屌尻啲白人
痴撚線

justice

其實我覺得係debatable
statistically 好明顯既係黑人賺得少過白人(再少過asian)
若果你唔相信唔同種族既智商有分別
咁一係文化上有唔同
一係本身黑人開跑個陣已經落後一大截
原因? 咪150年個slavery lor

Asian係美國最底層 邊會理

駁唔到

琴日連登仲吹緊team kill

美國警暴都係警暴
一個係見到有人掛住枝步槍係示威現場唔理
一個係揸鐵通唔理
一個係殺完人唔理
一個係打完人唔理
依單美國警暴反而令我更加憎極權
點解後尾個結局會唔同
係美國有民主制度
美國警察唔係大晒

樓主喺連登講呢啲因住俾人叫左膠五毛

9成告唔入，放心，唔係第一單

數據唔係咁睇㗎 你睇吓黑人做咩工種先啦。
喺銀行界嘅黑人同喺銀行街嘅白人賺嘅錢係一撚樣。但係點解黑人大部份都係做低收入嘅工作呢。當然唔係佢哋想但係佢哋自己造成㗎。讀書時期大部份黑人已經係崇尚唔讀書先型。大學入學要求黑人已經係最低 我哋黃皮膚就最難 白人就正常指標。
你有冇去過黑人區生活過？
以前我喺黑人區做過義工 甚至住過一個半月 都已經喺洛杉磯附近其實有好多工作機會。但係好多都寧願Hea住做 啲冇機會升職嘅工 就算見工都唔會執得好啲去見...... 係佢哋父母教育嘅問題。咁作為一個政府點樣可以幫到佢哋呢？ 就更加唔可以用左膠嘅角度去灌輸佢哋係被迫害, 令佢哋覺得所有嘢都係entitled。今時今日搞到BLM 咁猖狂 都係因為左膠成日victimized 佢哋.

黑人窮原因主要係佢地文化同跨代貧窮問題
華人一代移民窮，二代移民咪一樣風生水起
更何況幾代都美國出世既黑人

利申支持blm先
不過宜家班暴徒都已經唔係本住個初心去示威

同樣道理支持trump 係咪等於反黑人先？

同意，黑人唔讀書、黑幫文化係主因

真 通常連件事嘅始末都唔知就開始屌黑人 成班藍絲上身咁

On9既 係美國蚊得槍你就要down on the ground架啦

仲行去架車到諗住開車門

一定射到你蜜蜂竇咁

如果你開門拎支槍出黎咁點

D黑聖人比人射 9成都係叫左你咪郁仲繼續行

無啦啦帶把槍出街等自衛？

其實支持trump還支持trump
屌黑鬼還屌黑鬼
兩回事黎

屌黑鬼係因為睇唔過眼
明明佢地生活係美帝自由民主社會
但就係要黑鬼群埋啲壞黑鬼
搞臭自己黑人個朵
仲好意思話人歧視佢地
最後連黑人都頂唔住要話番係班黑人唔岩
咁點樣忍得住唔屌佢地

其實我覺得
上一代處境唔好唔顧家
-->屋企長大環境差+好有可能單親+差既校區
-->學校唔好+群埋唔好既同學+好早開始隊草飲酒
-->完全唔會諗入大學

當然 點幫就真係好難

BLM連市民都怕左佢地 一係槍 一係就搶
2樣都令人太反感

呢一點成日俾人spin到systematic racism同惡性循環

Open carry 既州份有咩問題
德州去超市買餸都係帶槍

大把亞洲人走難去美國果陣咪又係一蚊都無
咁點解亞洲人有好多後一兩代生活好好多
根本主要係文化問題
亞洲人夠做開奴隸啦

blm幾時幫過黑人？咁多年做過啲乜？
係啊，你係左膠啊，講幾句大愛就洗曬腦以為自己正義鬥士
共產黨當年叫口號都好撚大愛架，不如你支持埋共產黨啦

條友等登揸車拎槍去示威現場，仲有未夠18歲無槍牌

佢有條pre-shooting interview
有講自己係穿州過省黎保護小店不被搶掠
呢條片好大機會證明佢係冇動機殺人
self-defense機會好大

父母已經窮撚到褲穿窿
仲要生起碼幾個仔女攞綜援
每個仔女分到既資源更少
本身又唔會點教啲仔女
成班自然唔讀書
跟手群埋啲叔伯兄弟
做黑幫販毒偷呃拐騙強姦非禮
唔好彩既比黑幫仇殺/比差佬射死/吸毒吸死
好彩既坐下監就出番黎
留番條命到咁上下年紀自己又生一堆仔女
跟住又loop番窮撚父母果一part

係要作賤自己既
咁點幫你呀

美國不嬲都係 可以open carry.
Second amendment 寫明 可以the right to bear arm

係
所以我都相信佢係犯法
至少unlicensed carry

條友拒捕，仲要夠膽返車擺野，真係抵死！萬一擺支槍咪大件事

佢仲有前科，班差佬一早知佢危險

Fox news既訪問

不過佢未夠秤呢點應該會俾人追住告

I see

沒槍權點撚同
香港人有槍，政府要早玩撚完左
唔洗200萬人上街，30萬人帶槍上街
柒婆而家已經落咗台+坐緊監
唔會有藍絲出現

因為我哋建立既政府
有利益俾班柒頭
佢哋即刻話政府好啦

PR好撚柒啊
俾PR/五毛洗腦仲柒
斬頭斬尾講中間

點解手足見人攞刀即打到佢仆街？
荃灣、北角有細路被藍絲斬到殘廢

好多和理非被車撞，被人打
藍絲打完仲黑警護送
洗唔洗攞返d圖俾你睇

唔Block鳩你依種柒頭，對唔住自己

有咩理由唔帶得？

BLM都帶槍搶劫啦
俾佢哋射撚死，打撚死

就怪自己on9 唔帶支槍出嚟

以讀master嗰陣join過條research team
講黑人社區d問題 urban decay drugs violence crime proverty etc.
其中有個significant variable係某地貧民區且係democrat作為民意代表的話
城市表現會比平均更差，而且佢任期做得越耐個variable越significant
呢個data真係記一世，難以置信。

Wisconsin: Open carry of loaded handguns and long guns and knives is permitted without a license.
Owner license not required.

要睇翻佢個州open carry a long arm係唔係需要牌照。
通常都要唔洗牌。

721用左幾多時間拉？拉左話告暴動又等左幾耐時間上法庭？而家班狗仲要指鹿為馬，你又點睇？

Possession of a dangerous weapon by anyone under 18 is a class A misdemeanor. Giving/loaning/selling a dangerous weapon to someone under 18 is a class I felony.

WI statute 948.60

Wisconsin state law:
939.48  Self-defense and defense of others.
(1)  A person is privileged to threaten or intentionally use force against another for the purpose of preventing or terminating what the person reasonably believes to be an unlawful interference with his or her person by such other person. The actor may intentionally use only such force or threat thereof as the actor reasonably believes is necessary to prevent or terminate the interference. The actor may not intentionally use force which is intended or likely to cause death or great bodily harm unless the actor reasonably believes that such force is necessary to prevent imminent death or great bodily harm to himself or herself.

其實有冇可能係
黑人percentage implies 城市表現 同埋 democrat 做個長度

但佢好似唔係係WI拎到支槍

fair嘅 咁unlicensed真係犯法
但起碼唔洗食一級謀殺先

BLMBLMBLM

其實告高一個level 會幫到佢
1st degree 好難告得入

possession not acquistion

仲有

"No person may carry or display a facsimile firearm in a manner that could reasonably be expected to alarm, intimidate, threaten or terrify another person", unless on your own property or business, or that of another person with their consent.

WI statute 941.2965

店主有無邀請佢去保護小店？

BLM示威已經被無政府主義者騎劫，所以之後演變成到處破壞，但係無具體既訴求論述

民智未開之下既民主
引伸出選舉既缺憾
發展成長年累月既結果

我覺得要分開兩件事睇
佢underage渣槍係唔啱，但WI code講明係可以open carry 同佢有reasonable belief of imminent death or great bodily harm因係而家有嘅資訊係追佢條有都有支glock

correlation =/= causation
可能係愈受壓迫嘅人愈支持Dems
始終你唔會expect 一個市長可以解決syatematic poverty

對方有槍，應該係正當防衛，美國警察=警察
香港警察=殺人犯。證明樓主係藍屍5毛，拉

大家都殺返自己人

共和黨係紅色 民主黨係藍色

Single parenthood in US
Asian<white<Hispanic<black

Income in US
Asian > White>Hispanic>black
Wiki

Single parenthood associated in adolescent crimes

Data from the Census Bureau shows that child poverty rates for children in single mother households were more than five times the rate for children in married-couple households.

Students who grow up in single-parent homes complete fewer years of education and are less likely to earn a college degree, a new report finds.

連登已經係香討2.0
呢個post d comment都知唔對路啦
特登將BLM同香港溝亂黎講，不斷換概念

就係因為記得荃灣、北角有手足俾一班聲稱「保家衛族」嘅暴徒血腥攻擊，先會明白有自稱「撐政府、維護秩序」嘅人用不合理武力襲擊抗爭者有幾恐怖

個分別係美國政府秉持法治照拉嗰啲人, 而港共政府就放生啲人

至於對抗政權方面就Ching你啱, 香港人冇槍, 爭好遠

Lbj 班濕鳩仲想搞大件事幫民主黨助選

大家都有槍
比人打，感覺有危險所以還手

唔可以咁睇，始終policy research /regression analysis唔係用來搵因果的
存粹係講緊有咩因素影響緊貧民區發展，強定弱
而democrat，term of office 都係強反比因素
所以既然係democrat管理下面都冇好過，而且越長越差
咁有一日人地真係冇理由繼續投你嗰陣，咪就係真正解決問題嘅時候

正如我地以前成日講，如果奧巴馬8年入面 black community冇好過
而trump 4年入面亦都冇差過，black voter未必會再有咁強affiliation
當有一日black voters 真係reshape voting behavior嗰陣
先有可能打破原有系統性問題

對方都有槍

依類case應該係陪審團？
咁嘅政治氛圍好大機會unfair judgement

一個鐘意家暴，另一個係強姦犯
點夠左膠玩

過往啲罪行多到呢…

你係咪有特權
你係咪大撚曬

睇過篇文話美帝黑人環境咁差係當年解放後好多州唔俾佢買地同做生意。有D買佐仲俾充公同搶地。做成跨代貧窮

Equal Opportunity 法例係補償過去對黑人歧視

美國L實會政治疲勞咁多真假新聞

我好 buy 一個黑人同我講既野 （我都住一個好高福利國家）

To get the benefit means you have to stay poor

所以我好同意要創造職位減福利，要佢地出黎感受下做野搵工賺錢係幾好
好可惜一個肺炎搞亂晒

係，不過呢度jury係玩unanimity rule
要一致裁定，唔係香港個種多數決

同澳洲原住民一樣
福利好到。。。

exactly!
黑人自己本身廢先係導致黑人生活不如白人既原因

垃圾民族用咩制度都係垃圾
睇下非洲班黑人國家

又有槍又用滑板打人
受害者自衛開槍射佢
成件事係咪咁

Gg又要賴落浸浸到

你搞錯啦 黑人拎ar-15 殺白人係唔會有問題